[對外文宣] 請勿相信他人轉寄『黑衫人會在指定時間地點攻擊特定族群市民』等不合理的假消息

水蛇春咁L長版，送出去同溫層外面俾唔知頭唔知路嘅街坊睇

請勿相信他人轉寄『黑衫人會在指定時間地點攻擊特定族群市民』等不合理的假消息

近日有市民向香港人反映從Whatsapp、WeChat微信、Facebook等社交通訊媒體或同鄉鄰居口耳相傳，陸續收到有關黑衣市民(不論是否示威者)將會暴力對待特定族群市民的消息。

香港人在此重申，是次反送中運動的五大訴求：
－以符合議事規則的形式全面撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》；
－收回對連日關於反對修訂的公眾活動的暴動的定性；
－撤銷所有對因上述公眾活動及一切衍生事件中被捕的市民之控罪；
－徹底追究警隊濫權狀況。
－立即實行真正的立法會普選及行政長官普選。

以上訴求中並不包括對任何擁護民主自由普世價值的族群施以肢體暴力。香港人亦不會在任何情況下暴力對待不曾表態支持極權者奪取生俱來的自由的市民。

有關黑衣人施襲的消息極可能來自極權者及關連組織，用意在於以虛構情報挑起無辜族群之間的對立，藉此消耗香港人反對極權剝削人權與自由的聲音。

香港人在此呼籲各位市民提防相關的假消息，並向附近的香港人查詢消息真偽，香港人定必禮貌為各位解惑。

特此聲明，以正視聽。

完

2019年8月6日（星期二）
香港時間01時44分

唔好俾人抹黑，無論佢地講到幾無稽，都有班柒頭會信
一個大話講一百次佢地就當真

我地要用文宣反擊呀

歡迎文宣組節錄製成圖片
或者交換意見

推

呢個真，我老母都成日比佢d八婆fake 撚左黑衫亂打人，
琴日上佢Facebook block 曬post假料嘅fd

推上去

推推